***Менеджер баз данных*** - приложение для работы с базами данных.

Использует восемь баз данных
- JSON
- Binary
- XML
- YAML
- CSV
- PostgreSQL
- Redis
- MongoDB

Первые пять - псевдо-базы данных, реализованные путём сериализации/десериализации JAVA-объектов в соответствующем формате в файлы, которые находятся в файловой системе приложения.<br/>
Остальные три - базы данных, развёрнутые на localhost.

Приложение позволяет считывать, записывать и обрабатывать список персон в выбранной базе данных.

#### Список операций
- select database - выбор базы данных
- read - считывание всех персон из базы данных
- create - создание новой персоны и сохранение в базу данных
- update - обновление данных выбраной персоны в базе данных
- delete - удаление выбраной персоны из базы данных

#### Технологии
- Java SE 11
- JDBC
- PostgreSQL, Redis, MongoDB
- JUnit 5, Mockito
- Binary, CSV, JSON, XML, YAML serialization/deserialization

#### Паттерны
- Strategy, Factory

#### Создатели
sergsoldpp@gmail.com
